隻貓舔到frontline 殺蚤滴頸劑安唔安全？

今日幫隻貓貓用frontline滴頸，但我滴個位滴得唔好，隻貓好大機會舔到啲滴劑，想問貓舔到會唔會中毒或者有啲咩大問題㗎

睇醫生 仲問

頭一日帶頸套唔好比佢奶

之後已經完全冇問題

會吸收曬

留意有冇狂飲水/嘔， 唔好再俾佢奶到

有report過如果high dose 會有toxicity

但你就咁用一次 跟instruction用 應該濃度唔會好高 所以應該無事
1）睇下有無流口水 胃口差 OR 有其他古怪 有就睇獸醫
2) 下一次小心D，用head collar

洗咗佢隔幾日再滴喇